Trump may join next election!

Trump:I may even decide to defeat them for the third time

CPAC21

Attack Biden admin about Illegal immigration